7月21日金鐘再打狗

各位手足7月21日我地再上街打7班狗

g持

推